想問戴左氧氣罩係咪一定會起霧?

太子果位手足點解冇霧
定其實有機會有呼吸都冇霧

想知

正常係唔會有霧,睇少D TVB啦

唔記得左利申:護士

多數唔會 你明唔明風干

不嬲有防霧coating
好似你游水漫鏡咁

以前入院戴過幾日

深度昏迷有機會無呼吸
黑警正一仆街冚家產

多謝巴打,真心唔知
聽完你講都安心啲